見住隻甲由入房

跟住又唔見左 點算 今晚唔洗訓

打開大窗

照訓

好驚爬落我度

有無強藥嗰啲 有養寵物就唔好 無就周圍放啲 引佢出嚟食就死

屌我都係呀仆街
點撚樣算 好驚呀
唔敢落床
但要溫書呀

訓得 屌你老味

係房入面產卵

拍到啲螿都出埋黎

我啱啱都見到屋企有一隻
有冇減虫藥介紹？

蛋白質

爬入個口到

寵物台